死猁狗早兩日唔係好撚串既咩 攪咩對馬體會都贏唔到呀

邊有好撚串

和波唔計

佢地真係以為自己贏到拜仁😂👍🏻

真係贏左wor

咁都唔贏？

拜仁都唔係擺弱陣wo